屌哂你地班冷氣軍師！散水撚！我地死左6個手足啦！

屌你老母，行完散水，雨傘贏左未？616贏左未？612唔係勇武做野二讀過左啦！700幾個比人拉左，又告暴動罪！

一陣就有一堆咁既post屌
有冇補充

笑左，明明都勇武左成兩個月，和理非下又有咩所謂

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

不割蓆 不分化

尊重啦屌你老母臭閪

鬼

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

入面幾10隻鬼
你話冇鬼肯定唔信
要衝都唔係今日衝
你想做咩姐
塞路你又阻唔到人返工
咁你去燒狗宿囉

今晚留夜啲？留守？能改變什麼？
700人明天會馬上無罪釋放？

只係一日 好容易做到的

手足!你以為金鐘真的有那麼多人嗎？
其實全部都是黑警扮的鬼，
不然你返屋企睇直播看清楚。

班記者朋友同急救員都淋左成日雨好辛苦，求下你地早d畀佢哋放工休息啦

Push

屌你，講L左幾多次，今日玩法係和理非，定你其實係鬼

今日係行比國際睇唔係比林鄭政府睇
我地話咗比全球聽我地幾需要佢地
PS 金鐘手足快啲返屋企

咁請問你哋今晚有乜嘢部署呢?

喪失攬炒精神
運動就完結

我有班勇武開既前線fd，唔想去左膠集會咪唔出囉

FB又講，連登又講，TG又講，講到口臭

似係鬼
今日和理非回合 行完就散啦

有腦都知個度一堆鬼
仲留係度,一係鬼,一係ON9
自己揀樣

場波你打撚哂？睇大圍啦
你d勇武都叫你走啊

推撚到現場手足睇到

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

點都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！